係公司聽過藍屍講最過份既說話係咩

「你地咁暴力 係唔會成功架」

爆眼果個身有屎

“都唔明點解班人要作奸犯科”

收錢，收錢，收錢，同埋警察打得啱

「點解要俾中大既人走得出尼，出到尼又去理大 紅隧搞破壞」

點解你地唔罷工

「今日證明當年六四冇做錯」

「成日都話以前點好點好 以前發生啲咁嘅事一早就開槍打死你啦」

嘩咩人先講得出

深藍廢老、老屎忽

公司全部深藍 準備清算

香港人都白痴,被美國佬利用

好似六四咁車死哂d人就好

我喺屋企聽到嘅肯定比你喺公司聽到嘅惡毒幾百倍
例如 話彥霖妹妹單嘢係示威者姦殺
同埋 梓樂咁夜出門係喺停車場偷嘢
我都好想知呢啲咗泯滅人性嘅說話係點講得出口

班人搞到無地鐵搭呀好嬲呀！搞到返唔到工真係累人累物，成條紫色線死晒⋯⋯

然後去book咗3點銅鑼灣做facial，利申，公司在灣仔

唔係腦殘咁簡單

戰亂都要facial 都要扮靚靚

星火係咩黎？

嘩屌呢個cls

有個藍絲老細 串9個一向唔gur既後生同事：又話罷工 又要請假 真正罷工你要曠工先得架嘛！
然後個後生同事真係曠工2日 支持三罷
老細第3日名正言順炒左佢 唔洗賠錢

啱啱仲幫何妖拉票

反擊：你哋咁陰毒，注定失敗

依個聽完真係會嬲到寧願劈砲

睇完馬𩣑山燒人單野 然後話開真槍好合理

警察好慘都係打份工

下面和你lunch緊
話d人又咁得閒落去

你地話成立嘅獨立調查委員會只係查警察，唔查示威者

721 係美國同泛民攪出嚟。

聽完我都唔識俾反應

一位同事講過
1. 殺晒D學生
2. 流放暴徒到荒島
3. 見一個捉一個，送入集中營
不過都好在佢唔介意大聲講，令我可睇清一個人真面目

前線果班收哂錢搞事㗎
但最諷刺係佢都知自己個仔有份出去做勇武

邪不能勝正

「曱甴應該爬坑渠」
聽撚到我眼火爆

「乜撚野媽媽 乜撚野遺書 驚就唔好搞啦 屌」
好似係講緊最近理工個邊

話比人射眼條女叫單眼妹

呢句贏晒

黃同事: 有後生仔死咗好慘
藍屍老闆: 好慘吖, 我個仔今日有十樣功課!!

黃同事: 中大...(未開始講)
藍屍老闆: 係囉我以前喺嗰度讀, 啲嘢打爛哂好心痛

另一個藍屍高層: 啲大學生好慘, 想返學又冇得返, 同埋唔好鬧啲人返大灣區, 香港係大灣區嘅一部分

“西灣河有人中槍係自己攞黎，無人叫佢搶槍”

屌你啦

「警察已經用最底武力，如果係美國，即刻開槍射死佢地」

你個同事應該都頂佢唔順想快啲走

咩撚都關收錢事

殺撚曬投梁天琦既人，
幾十萬人對中國黎講其實好少
完全可以補充番d人

咁又唔係 炒個下有求佢比次機會

D曱甴收咗錢

D女仔做天使

same here
仲話個交通警”冇裝備”所以開槍自衛

開三槍應該要射死三個
而唔係兩個

我屌你老母

希望你果一票有用啦

抵佢死 學生妹大晒？

我有槍我都會開槍射 我有電單車我都會亂撞班暴徒

「嗰班人冇曬前途㗎喇」

不過唔係公司，係我老母

呢啲最on9
美國個個有槍
奶共奶到腦殘

721個日 聽到有人話打死班人岩架啦 搞咁多事出黎
明明有好多無辜市民係個班車

仲堅持緊係黎智英比錢民主派嚟煽動人去反政府
乜都關錢事
遊行前線爆眼全部都有錢
屌佢老母點解我户口一蚊都無撚多過

「快d開槍打死班暴徒」

好撚黑心，有候生有中年有就黎退休

有一半仲有仔女，好心就咪咁口臭啦

揾車撞死曬佢地就岩㗎啦

警察執法就錯 你地‘黃法’就啱？

死左人點解無家屬出黎

CLS
係咪學歷低果d垃圾廢老廢中？

「死多幾個就啱㗎啦」

啱啦射佢地啦

d黑衫既肯定係食左藥啦

屌你你食左藥未

俾人拉 抵死啦 唔搞事咪得囉

樓主嗰句好閒

收音機一講gphone嗰啲就會話「賤格」
利申: 勿相認

「D學生搞破壞！我係校長都唔理佢啦！」（講緊中大被黑狗性暴力既女同學）

爆眼係TK

你地都係中國人

大學生抗爭死曱甴讀咁屎片，蹝晒納稅人d錢，然後VTC爆左塊玻璃就話唉讀呢間d人都讀唔成書係咁上下

poly出面班家長：
抵死啦入面d仔女咪你地自己教出黎架囉

仲要係department head講出口

「出嚟搞事預咗比人打」
「班黃絲最鍾意成日提721 好鬼冤氣」
「曱甴xxxxxx」「廢青xxxxxxx」
好彩辭撚咗份工
唔使再聽班冇人性嘅藍絲廢老講低能嘢

岑子杰俾人扑 扮嘢 俾人影到響醫院笑呀
何妖 好撚慘呀 好暴力呀

聽過 仲要基督徒講
我答佢黑心到咁捐晒副身家都會落地獄

Cls

周同學死左真係陰功 希望佢下世做個好人 咪再作奸犯科啦

盲眼個女仔對住警察講射我啦射我啦，收曬錢㗎抵死㗎

入黎放負皮

仲有一講啲有關後生任何行動就會話「痴線」「賤格」

如果係美國，黑警死撚晒啦

「支持警察用AK47射死晒班廢青」

哈 強姦喎 咩新鮮蘿蔔皮會強姦你班人呀
聽到想星佢兩巴

出得嚟行就預左俾人打死
人地邊有咁得閒強姦佢姐(講緊之前報係警署被強姦嘅女仔)
啲人(示威者)死有餘辜

咁無骨氣

翻工啦

呢D我通常答佢:我唔係要成功,我係要你失敗之嘛.

「721 元朗單嘢係抵死嘅，佢地係因為想去搞事，先會比人打。警察唔去救人，係比教訓佢地」

我聽完真心嬲到即刻想比d教訓佢

爆眼嗰少女係比曱甴用鋼珠丫叉射

爆眼個個出得黎預左架喇

爆眼個女仔收左幾多錢佢自己知
其他咁多人受傷又唔見佢地出黎指證

黑社會有咩問題呀

好多藍絲都係基督徒/拜佛拜神
好想知佢地之後有咩報應

哈哈
最諷刺應該係失左蹤幾日番公司，班藍絲同事親戚問自己有冇事，懶係關心人咁

明明自己心入面最想警察開槍射死哂抗爭者

鬼唔望黑警仆佢地頭，睇下到時佢地點講

我開頭都支持示威者架 不過佢哋愈黎愈暴力

總之阻住我返工就唔岩

咁仲意阻路，撞死曬佢哋先識驚

句句都仆街已經唔想記

完全係想睇人仆街死個種

你唔好咁天真啦

佛口蛇心 平時萬萬聲捐去教會有撚用咩
咁撚黑心想上天堂呀

「咪係班學生搞事」
嗰個同事係冇腦咁制
成日講啲反智發言
但係覺得自己一啲問題都冇

「真係想拎支AK射死哂啲學生」

警察打落去, 冇力既

721元朗呢D野過去左, 唔好傾

周同學走左當日
「今日佢地出黎搞野係因為果個野死左啊嘛」
唔係因為出黎搞事而嬲 而係佢地叫周同學做果個野而嬲

老闆娘個八婆話出黎抗爭既女仔肯定係有收錢，甚至係雞黎

死8婆你都係女人黎，仲要你自己都有個女，明唔明咁話女仔真係好過分，係外國讀書做會計師又點，把口咁臭做咩都冇用啦

利申已辭職，見到個死8婆就想嘔

公司廢藍老：我一早都話要開真槍啦，人地其他國家一早對正心口射！

警察邊有殺過人姐，佢地傷人咋嘛（講到好似傷人無乜大不了咁）

我唔理!我唔聽!我睇唔到!唔關我事!
阻到我返工就唔得

「我贊成六四殺人㗎」

動作算唔算
西灣河開實彈果日隔離舖啲藍屍一番工就用手指扮鎗係度bang bang bang

兩個無腦廢中喺到傾計
講野愈講愈過份
最後講到個爆眼少女收錢
之後我頂唔撚順屌9佢地
屌你老母 你比人射爆隻眼囉 嘈嘈嘈

之後兩個廢中靜左幾秒
再答句：唔洗咁嘅 我地 討 論 下姐

藍屍：香港學生冚家死

1）搞錯呀，掉磚，射佢啦
2）(爆眼少女)肯定身有屎啦，唔報警
3) 元朗尋晚(721)咩事呀，我淨係見尋晚停晒車，唔知咩事

冇記起心,關我撚事
下下記住啲廢話有咩意義

收錢㗎啲細路
開槍打死佢就啱

其實點解要幫呢班人爭取民主

西灣河話開槍打曱甴打得好
三罷佢架車有份被塞, 話成車返工廢中想落車打手足, 但又得把口
成日好似亢奮狀態咁喺度自言自語, 逢有手足受傷新聞就話好好好
明明佢身邊其他同事都無乜人理佢
最後同其他同事吹吹下得知佢個女婿有人唔做走去做狗

利申: 同事淺黃比較多

女同事講：D 女條裙咁短，俾著我都搞你啦

出得去預左架啦

屌你老母啦
預左俾人拉 但冇預要俾狗打到殘廢
冇預要俾狗強姦

話第一日就應該開

exact7ly
我偽中立藍屍老闆係天主教徒
自撚私又無良到仆街
明明公司因為一啲事食人血饅頭
淨係一單job已經賺成一百萬
但9月開始已經放我哋no pay leave
又要忙又要ot又要no pay
仲要每個月都遲成半個月先出糧

香港人有槍~一早開撚咗啦

屌~宜家班無腦嘅香港警察就係開槍反對緊成立獨立調查囉~得我咁諗?
佢地返工=示威

廢老：唔好介意我噉講 你千祈唔好嬲
然後湊埋我耳邊同我講：其實我覺得你地中大個民主女神像真係好冇美感...
成隻曱甴噉...

究竟乜人先會咁黐線...
其實我想同佢講...佢都好冇美感囉

睇完俾人斬到腸都見果單野
「噤小血，d茄汁好貴咩」

我幾認同叻哥嘅論點

因為電腦虧虧地打電話去it部
It部同事唔禮貌
佢話「係咪依家個啲𡃁仔黎架」

理大死3至5百人先得

班警察真係慘

自殺嘅烈士係因為做左啲唔見得光嘅事，怕俾人捉所以自殺
爆眼個女仔係收左安家費
屌佢老母，真係想眾籌買起佢隻眼
要幾冇腦先講得出

女人對女人真係好撚 mean
目前為止最仆街最冇同情心最冷血嘅說話都係由女同事把口講出黎

開槍射健仔之後嗰日
「一開要開槍射死D暴徒啦」

same都係女同事

仲話出去著成咁博咩呀，心知肚明啦
我就話唔抵可憐

話幫我擋子彈？邊個叫佢擋，射死幾個就差唔多

「搵日一野車撚死班曱甴，成班打壞大學生讀咁多書都係無撚腦」

哇 頂

班細路收左$3000起輕鐵條路軌出黎

用藤條打仔係岩架
唔聽話就要打 攪亂哂香港
打死都唔會可憐佢地

屌佢老味呢幾句說話係出自一個老姑婆同事
當下忍唔住同佢開火之後死死地氣話佢都係睇藍絲wtsapp群

「警察有乜好驚？你做咗虧心事姐」
「你比人強姦果陣搵邊個救你啊？」

啲警察打撚死班仆街就啱啦

尚德周同學抵死

呢句真心mean

每個國家都有自己GE治國方式, 中國就係開槍同埋打人, 唔鍾意? 移民囉

既得利益者介意的時候，就連六四乜變得毫無疑問

今日冇去投票既人係支持中國

on9多過過份囉

中左槍個個都未死

「中國有咩唔好呀？我係香港生活咗50幾年都好安穩，係你班死甴曱收哂錢搞亂香港」
「共產黨唔好咩？無共產黨，中國點會發展得咁好？點會有今日咁欣欣向榮？」
「班廢青暴徒生活得太好，專登搞亂香港，支持警察殺哂啲暴徒！」

我撈補習社，係某個學生家長同我講，係踩上黎發哂癲咁講，仲成日whatsapp 我好多非人話同fake news, 數之不盡

721 我只係睇到兩班人摳鬥
林咩廷撩人地先

今日證明佢老豆當年冇將篤精射上牆，係做錯左

依排咁多人跳樓, 跳得咁開心既

我唔係話幫邊面呀
但啲黑衣人真係好暴力囉

唔好話我放負呀 計我話示威者根本唔會贏

理大入面甘多人有低溫症係因為佢地take 左野

我唔信啲浮屍墜樓係警察做，你點知唔係自殺同黑社會做
呢啲同事遲早俾人鶳

收錢

嗱，嗰個鬼佬CIA嚟

你地十年後睇返自己今日做既野就知on9

黎智英，美國俾錢d 後生仔搞亂香港，
300蚊遊行
你估冇收錢邊有人出嚟搞事吖

我成日都同佢講不如你都出去搵下外快

「你地要感激中共未殺你地」

香港係中國既

用電單車撞死佢地都無問題
一早應該咁做

真係究極on9，以前嘅生活使乜出黎抗爭，啲邏輯錯撚哂

有時真係會心諗明明香港話平均智商水平好高,但係就有呢一大班on9廢老藍絲...到底個average俾後生拉左幾多

B：我兩邊都唔幫嘅！d後生仔打爛交通燈真係唔啱！好危險！

A：北角福建幫打人，警察放走左佢地wo

B：下！緊喺車佢地返差館先放啦，識唔識㗎

朝朝早8點到9點中環萬年大快活都有一枱廢中，一個乸形加一班呀嬸係到屌女手足第時生唔到仔，男手足抵死

成撚日都係黎智英，
又話300蚊叫人遊行
我屌佢老母啦，有300蚊點止200萬人遊行呀

之前有位後生劍擊手過左身
藍絲同事老公話
都唔知係唔係去遊行被人扑左幾棍搞到猝死
心諗你地都有仔女啦, 有冇可能講野咁涼薄
換轉係自己d 仔女有咩感覺
d 藍人已經盲反到後生就是罪

其實我想問好耐
嗰晚班狗有冇起防線 ?

防佢老味咩，係警署隔離

暴徒抵死 打死哂就啱呢d不在話
其中一個話屋企樓下有個師奶係度周圍唱話佢個仔做勇武收左接近200萬而家交左首期上樓喇！幾威呀！
咁喎...
佢地個表情仲要信到十足十....
真係人一藍就冇腦

「打死佢哋啱㗎啦！」
「唔應該咁快畀佢哋死！做植物人慢慢折磨佢哋！」
「啲女黑衫做慰安婦」

仲話
「佢哋咁勇都係個口罩有毒，上哂癮」

睇依個po嘅頭4個留言已經頂唔緊

我話唔知邊度有得攞錢，叫佢帶我去又唔撚理我

呢個唔洗留活口 太無人性了

公司+屋企聽過嘅⋯
- 爆眼個女仔係蘋果派去造新聞
- 周同學去得嗰度自己攞嚟
- 班白痴暑假無嘢做當暑期活動
- （前刪一堆罵/恥笑示威活動說話）不過我好心痛班細路㗎，真㗎，佢哋又俾人捉
- 嬉皮笑臉咁去「祈禱」

唉 洗晒腦

成日同佢講下次一齊去有錢齊齊搵
佢又唔理我喎

喂 甴曱仔
今日又有咩野搞呀

女仔之家搞搞震仲上咁前
抵俾人姦啦

登記左選民未，記得投建制

開槍殺多幾隻曱甴先夠

開槍有乜問題
一早就應該開

討論10.1中彈少年
八婆tone「未死得啊嘛？死咗先講啦」

共產黨是最好的
歐洲口講有民主咪一樣有貪污，你睇吓佢哋而家經濟幾差!!!

殺死晒班後生仔。
用機關槍掃佢老母hi。

係狗會做聽個高層講西灣河開槍單野。差佬應該開十槍

「陳x霖做雞咋 俾班黑衫強x完 咪睇唔開跳海囉」
「有事又報警 冇事又鬧警甴」
「成班黑衫示完威咪扑野囉」

個男仔點解要揀今日死？ （周梓樂死個日）

做零售既，上official training
條藍屍高層：你地唔好再同我講冇人流冇生意，點解唔認認真真call下客

佢都痴撚線既，之前已經被人投訴家下咩時勢叫人黎買野

「以為自己好靚咩，強奸喎」
嬲撚到喊左
到宜家都拒絕同佢交流

「啲後生真係開心 一枝水可以出黎玩成日」

捉去打靶就啱啦

大撚把藍絲係咁架啦 第一日識？？ 2014已經話要出坦克車死你哋

「寫橡膠子彈咪算好囉，又唔係實彈，依家先開得一兩槍」

真係想一嘢摑鳩佢

最on9係話班後生係台灣接受過訓練

成班含家產記者係中大影大合照!

我心諗影相邊忽得罪你

屌啊依個

「成班人民智未開」
「香港人其實唔配有民主」
「兩邊都只睇自己想睇嘅嘢」
「要有兩制，先要一國」
「令自己可以平穩渡過2047先係要務」

公開公司名啦屌

公司全黃，以下係屋企人講
「又盲眼又剩，全部都係扮」
「全部收哂錢」
「我聽日就帶住把刀，邊個阻我返工就斬邊個，如果你都喺到我都照斬」

「我睇直播見到個警察拉個女仔埋一面
除左女仔條褲強姦呀!

屌，橫掂咩都入警察數
咪同你講大d咯」

from 深藍老豆，同個fd 講電話
我已同佢冷戰左兩個月

我公司全部都係黄到金

話我係曱甴

咁鐘意做義士
應該做埋烈士

8月頭
我：個學生會會長 買雷射筆 俾3個休班捕住好戇鳩
藍屍：雷射筆會射盲眼緊係拉鳩佢
我：個支雷射筆 唔係雷射槍 咁都射得盲
藍屍:你識咩啊 我話會射盲就會射盲啦

你屋企人都冇撚人性

聽完真係想攞刀斬佢

話班手足英雄主義上報紙好威
屌佢老母

30歲以下d 後生無捱過

同我老母一撚樣
成日都話POPO應該一早開槍射死哂示威者

應該開槍掃腳

用鋼珠打爆眼罩然後塞粒布袋彈入去

係呀，從一個由警署既發射角度，打中而又爆到3M 眼罩，再搵個布袋彈塞入去，醫護都未黎到，再影埋相。

你話係咪好撚激氣呢

呢句正正我老母講
有人喺ha secrets講過 佢都仲要話report先信
但係佢分分鐘連report都唔知講乜嘢

濫用私刑又點啊
佢地抵打架喎

聽到都炆

我今日行過叫popo加油

法庭架空左特首權力

到佢著短裙嗰陣你問佢驚唔驚俾人搞

天使論

拉晒返大陸
重演六四 熄燈

所以公義、真相、自由、民主，唔係每一個民族都配得上擁有。 中國人可能只配擁有主人。 唉⋯⋯

唔止你，好多人既老母，係係咁講。而最痴既一定係高永文。 所以公義、真相、自由、民主，唔係每一個民族都配得上擁有。 中國人可能只配擁有主人。 唉⋯⋯

班人都唔知為乜

羨慕

奴性到。。。。冇得救
呢班人喺香港獨立之後，要送上去隔籬

我唔支持用 催淚彈， 俾我全部用晒真槍實彈

成日搞搞陣

好彩全team人都黃

「d學生放完火打完人，依家又嗌救命」

叫佢驗眼啦，有撚人搶槍咩

屌佢老母

問佢肯收幾多錢爆自己隻眼，我最多捱義氣幫手爆佢眼

話深水埗俾的士撞腳個女仔係「出得嚟行預咗要還」
屌佢老母死藍絲！

有無睇何君妖條片呀？ 個嗰人好似想攞佢命咁呀？

「你比班暴徒洗曬腦㗎啦
佢地叫你殺你啊媽我 你都會殺㗎啦」

已經係屋企唔出聲 但真係 好 h u r t .

你地咁破壞左咁耐，有人理咩，咁做有咩意思啫

我好l想佢被人關心下，返工又自以為是人地錯佢自己無錯，極度自大自私同d狗一樣

革命就係要犧牲，班示威者應該預咗架啦

我都聽過

反正我哋和平都係唔得咪試吓暴力囉！ 唔試吓點知得唔得？

佢朋友個姨甥每個月收$40萬

唔怪咁落力做前線

你地可以攪革命㗎，唔好阻到人呀嗎

勁多人咁講

點解要抗爭阻人番工

個十五歲死得未

你老未真係想收工粒佢麻包袋

咩叫光復香港呀 周圍破壞就係？
打人 似人多蝦人少呀！ 但又會話自己係沉默既大多數

其實仲有好多
1.客問：今天安全嗎？
藍屍經理：離黑衣人遠一點

2.最慘係冇火車呀，搞到交通亂晒
3.學校燒爛晒，好慘呀，真係好暴力

然後成日特登同客係到講是講非，以為人地聽唔到。屌你啦要講又唔撚敢講大聲，老闆話公司冇政治，屌你老味個藍屍經理日日係到借意同客講冇生意呀，搞到度度都好慘

LAST DAY就會開名 仆街啦你地

老細：嬲到想拎支棍入元朗
已quit

同路人
條八婆今日投完票返嚟話自己盡公民責任
抵消返我張曱甴票

希望佢所作嘅口孽都報返係佢自己身上

今日投票日 鄉音同事: 依家俾班曱甴搞亂香港 我要登記做選民 下年投票

一句都聽唔到
全公司都黃唔好意思

每日七點出門返工 「我唔會俾班黃絲得逞」

和你飛之後第二日返工佢地話琴日機場冇開槍真係好失望
好想睇警察開槍射啲搞事嘅人

我老豆應該差唔多係最陰毒果個
成撚日話支持六四
唔殺哂d人咪冇辦法管治囉

周同學墜樓後死左就話死左一個人有乜大不了 唔洗可惜
我想同佢講所以你死果陣更加唔洗可惜
更可況你係一個由出世到而家都對社會冇貢獻既死廢老

去到西灣河開槍之後 手足醒返
佢可以講‘唉呀！死唔去咁d人咪冇藉口再搞事囉’

太多太多不能盡錄

我老豆曾經對住電視live講「打，打，打」
屌鳩完佢，接近兩個月冇講野

收錢
唔知點解一聽到就好撚嬲

警察應該開多啲槍

示威者憑咩搜人袋 警察都冇啦 (我懷疑佢生活係平行時空)

殺曬d家長同學生

from 首都區河邊佛系中學訓導主任fb兩則留言

（佢聲稱有人利用佢資料，開個一模一樣既ac，係佢fb下面留言）

（兩則留言分開有好幾年）